係咪應該放手？

下 你仲有得唔放手咩？

巴定絲？幾多歲？
有時大家行下行下
真係慢慢行唔同嘅路
冇辦法
見你話十年
係咪好細個開始一齊？

放咩手 10年你甘心咩

Cls咪害人啦
你買左隻10年都蝕既股票已經蠢
依家仲同我講你對隻股票有感情？
咁抵你輸成世

屌2字頭咁後生
大把好仔啦出面

On9愛情既野有撚得咁計

照你咁講 如果有隻股比依家隻股賺得多 你又即刻轉係咪

唔放手嘅話只會令自己更傷

當男朋友係股票 係長線投資 得港女先有呢d諗法

係

光復香港!時代革命!

7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

對唔住 今日要休息下 手足們要小心

休息抖下

出面仲有大把好女仔等緊你，唔好為咗一個唔值得你為付出嘅人而死 好唔抵㗎，加油啦巴打

理性啲啦好嘛
現實就係咁
你繼續同佢一齊事實就係無好結果
你唔信可以用你既一生去證明比我睇唔係

係， 請放手， 話時話你係絲定巴打？
絲就俾人玩左10 年
巴打就仲有其他女選擇

啫係十一二歲已經拍拖？

我知道係好唔甘心，
咁你就應報復佢，
話比佢d親朋戚友知， 佢係個仆街+ 變態，
話埋俾佢d公司同事， 老豆老母知，
社會性人格謀殺佢。

正常5年都唔結婚，係好有問題，
一係根本冇見幾多次面，
一係太年輕冇錢獨立，
如果唔係男方就應該主動分手， 唔好害個女仔冇青春

我假設你係真係拍左10年，話就話出面大把好仔，但係你有冇諗過出到去之後，你第時條仔知道你俾人屌足十年，人地會點諗？

分啦
死纏爛打
軟成咁

佢唔係你嘅世界呀

世界很大，你要分左手先可以發掘到

其實你冇安全感某程度上係因為你冇好好承認自己其實好介意佢做過一啲背叛嘅事
而家前路可能好朦朧 因為連自己諗緊啲咩都唔知
承認咗自己嘅感受先再好好為自己打算啦
唔急嘅 好好同自己傾陣計先
只有自己先唔會放棄自己

其實佢係仆街一個， 你都唔會諗住同條仆街 一齊成世嫁啦？

早d飛左佢， 再人格謀殺佢

我個case同你好似 所以share一下
揾d野做distract下自己 最好係一d自己平時唔會做/從來冇做過嘅野
慢慢就會諗多d野
撐落去呀最大嘅復仇係活得比你更好

如果係我 我知道條女之前條仔拍左10年拖 我會不了搵下個算 10年呀係10年 你既生活習慣呢10年變到同條仔一樣 你呢10年為左佢改既野一定唔少 依家我同你拍拖 去邊你都同你條仔去過 同你食咩你都同條仔食過 同你睇toy story4都成日覺得你toy story123都係同佢睇 同你拍拖一定成日覺得你會見到d野諗起條舊仔 唉好煩

咁你都可以同拖十年
咩青春都無哂
你都幾。。。。。
自愛先啦